警察親自教路點樣先對付到佢地呀

講到明罵佢搞佢都無撚用
已經訓練到太無恥
要搞就搞身邊嘅人搞屋企人
燒到身邊人先識驚

咩叫做呢行預咗朋友越黎越少
即佢本身都覺做呢行有問題？

滋擾性行為

千萬唔好搞警犬朋友

人無恥 便無敵

邊有搞你朋友傾下計 叫下野食姐

一定要話比佢朋友知 佢預左唔同佢地做朋友

笑撚左
定係覺得自己係FBI

搞佢老婆仔女親朋戚友, 睇下佢幾時崩潰

過街老鼠

push

我覺得佢其實驚到仆街

身為一個執法者，而家成隻喪家狗咁求人

唔係full gear 好撚好抽既咩？

我先唔想搞你D朋友
淨係想搞你女朋友

咪撚聽佢講 敵人支持我反對
咪撚跟住佢走

識搞一定搞女朋友同兩老

仲有朋友信任?
唔好玩啦

睇住連登post嘅警犬
祝你全部同事上上下下有絕症
全部屋企人長命百歲 有思想 但四肢殘廢
冇仔送終 好撚嬲呀？ 一槍打撚爆我哋個頭囉

條撚樣出得po 即係巴打做既野有威力
真係影響到佢身邊既人
繼續 我屌你老母！！

目的係佢？佢係咪太自大？

禍必

多謝提點

做間諜咩

你地咁樣騷擾法,仲邊有人敢同阿sir做朋友,阿sir冇朋友好慘嫁

拿，咪即係叫你地搞佢啲朋友先hurt到佢囉
毅進仔即係毅進仔，你啲朋友真係多得你唔少啦

多行不義必自斃
早登極樂啦警犬

Agree

PC仔黎咋
比人棄得最快個批
仲以為自己守護緊正義 做緊啱嘅野
真係可憐

講到咁白，真係要揾晒警犬嘅親朋戚友出嚟
以免搞錯人啊

最好由家人朋友入手

明知朋友會越黎越少
但又唔識反省下點解

收皮啦,做得狗預撚咗啦

禍必及家人啊，搞撚死你全家啊

敵人反對的更要做

喂喂 諗多咗喇你死警犬喺到吠

吓 依家又求人放過你呀

屌你老味 青衣名校專出垃圾

佢有冇諗過其實係佢d朋友供佢出黎

要多謝佢地老豆老母教到個仔咁出息
捨身保護香港

班狗自我膨脹得好緊要
你越話佢佢只會越High 士氣更高漲
相反一般人唔會咁自我膨脹又無咁強既心理質素
起狗底用黎確認下d狗女同狗B 唔好鬧錯人類
好似納弟咁141包膠呀 d小朋友返學一齊話佢爸爸係黑警呀
呢d先有用

就煩鳩佢老母 屌埋佢條女 再幫佢啲朋友開屎眼

ok

咁po埋自己身份證 電話 同地址啦 講到一人做事一人當咁 咪又係淆到瀨晒屎既紙老虎

有冇人cap 佢個樣出黎remind 下

唔好意思，你開槍射、打、侮辱人地仔女，所以我地係一定會針對埋你班狗既身邊人。要滅亡都要攬住

係 要透過群眾俾壓力佢身邊嘅人
佢唔知醜啫 屋企嗰啲始終有日頂唔順

大家千其唔好搞到身邊既人啊.. 禍不及家人啊

佢心水清wo , 知道有人唔做做狗 , 會開始冇朋友

最後得翻個主子可以對住注注注

出到聲唔好搞佢朋友 真係唔好搞佢朋友啦

唔好阻住我同你既屋企人做朋友

同人做朋友洗唔洗阿Sir教丫？

屌人老母嗰時唔見你咁講收皮啦你

其實我都好想直接搵阿sir
但個個都俾人屌後面屌到笠水

唔知呀sir屋企人鐘唔鐘意食雞蛋

真係唔好搞佢身邊嘅入呀咁多位

人

佢有咩朋友，等我得閒改到佢仆街

噢，下次po埋住址ma

向佢家人朋友傳福音

佢以為自己邊個

以為自己好撚型
咪又係警犬一隻

做保險咩 愈來愈少朋友

預左朋友愈來愈少黑社會

哇
好撚型呀
咁雷 以為自己陳浩南?
想增添存在感?
冇人識你wo on9仔
you are nobody

自己將警察列埋入香港四大狗工先
同傳銷 地產 保險狗一樣 預咗斷六親

笑撚死人 以為自己影響力好勁？好威？
一定如你所願 千萬唔好搞人朋友呀

斷六親，廿四小時返工。

做黑警 斷六親

又一個無腦，知搞你無用仲搞你？ 要搞你屋企人，朋友你先敢反醒下。等佢地屌柒你

問題係佢啲親密朋友隊佢出黎呢

聽講條友母校有罷課

你好似好慘，咁啦，你吠幾聲咪唔搞

1分鐘

記得唔好搞佢啲朋友

推死佢先

有咩朋友呀
幫你由少朋友搞到無朋友啦

各位千祈唔好搞。

利申：冇搞

6D班

thx醒目犬

以無恥為自豪

除左騙子之外
有咩職業會朋友越來越少

佢應該肚餓 叫外賣啦

傻西
你地PC仔黎咋
遲下成件事完左就會遂個搵理由炒減低開支
到時你去做保安啦
不過個陣就係市民喝你而唔係你喇

係佢阿哥吖

佢攬住啲兄弟格劍啦

咁撚好打，搵d人出黎逐個打囉
慘撚到要上ig求人唔好搞你d朋友

警犬榮登最閪職業

你個名

係囉唔好再騷擾佢哋啲朋友啦

啊爸啊媽女朋友呢
定你個腦得番上級？

好想知你屋企人同老婆仔女係咪都預咗

衰過做倫敦金

等我搵佢啲ig followers做下朋友先，一晚sd多啲訊息都正常啫，我份人咁熱情。

中同

自爆

要搞就搞我 放過我屋企人

你指咁樣?

你都冇朋友

唔係應該講：夠膽搞我身邊既人，送你地上死刑台既咩

［認真］現在向大家宣布開始杯葛警犬大行動

推

做得警犬
禍必及妻兒

咁撚愛國用乜撚嘢ig呀
屌你老母賣國賊

斷六親職業
第一名： 魔警
第二名： 黑警
第三名： 警察

諗到自己咁重要on撚9

阿sir教你點對付阿sir唔洗你教

唔好再推啦，唔好搞到人地屋企人親朋戚友

預左越黎越少朋友
唔知以為你去做卧底呀

其實你班垃圾驚唔驚生仔無屎忽？

推

有反應，方向正確

真係冇腦你咁講本搵你都轉左搵你朋友啦

唔緊要啦，遲早一個朋友都無

自己圍埋汪汪叫囉

有腦就唔做狗啦

目標會唔會係你啊!!
香港市民不嬲都專重警察
不過驚你D FB係暴徒咋

智力100

請你食pizza，唔好嬲

最憎人搞埋人地屋企人同朋友
不過你有朋友咩我仲以為你啲朋友都係狗添

佢威完,到番我地威,用軟暴力搞到佢仆街

你係唔在意既就唔會講呢d說話出黎啦
低智商

發夢夢見
李生佢話
電話 6535 4087
2nd phone no.57445746

唔好屌佢毅進仔喇 佢中六畢業程度架咋

人地話冤有頭 債有主
佢老母生條咁嘅垃圾出黎
老婆幫佢生埋新一代垃圾
所以唔好搞人朋友

得返少少信任咋
千奇唔好再搞人朋友

慘過d傳銷大媽

契嘅

唔理啦 親戚朋友全部一網打盡

無人想搞你 唔好太在意自己存在 你係0

邊個話要搞你嗟，就係要搞你身邊人啊，警犬

你最好斷六親tim
命喪個隻呀

why no both?

搞佢身邊既人
同埋要搞埋佢後面

why not both?

冇朋友係應該喎
因為人同狗永遠唔一樣

狗都算 仲要on

你地condom黎架咋
以為自己邊個？
不過你老母幾正

成功的道路永遠是孤獨的

多數係d俾人綁架/死到臨頭嘅人就會咁求人
「唔好搞我屋企人要搞就搞我」

仲要人搵佢
係有膽既就自己行出黎

睇到自己咁高

Push

同D mk仔講既野有咩分別
“搞我好啦 唔好搞我D fd子
我本身已經無朋友！”

我地既目標係你條女呀傻閪

佢講得岩 所以佢地既朋友都係警察黎

就係驚連累到朋友先自己食,一於識佢d朋友!

唔得喎，就係要影響哂你全家
點撚樣?

又唔識反省下點解

全家？

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

依幾日要印定黑警醜惡相嘅街招派街！！！！

要搞就搞我！

有無人講下佢係邊位 識佢老鼠咩

因住被人燒春袋

冇錯 both

好驚啊我

衝呀

我個一蚊碌左去邊？

有冇聽過咩叫誅十族?

海外港人支援流亡義士

Facebook:

Telegram:
@hkglobalsupport

哇，條友真係蠢㗎喎，唔撚係扮㗎喎

其實做得你朋友都預左

講起耐 仲未起底？

而家成隻狗咁求人唔好恥笑佢家人朋友
屌好撚7

青衣名校專出垃圾 真係好羞恥

推爆佢 死全家

揾黑警平時去開嘅餐廳或酒樓，叫店主拒絕黑警進入，斷佢糧等佢冇嘢食

佢咁講即係好能驚

OK

乜佢d朋友對佢得番少少信任咋

佢中學嗰陣好撚串 又bully人
佢嗰班欺凌者入面有另一個都去咗做狗

利伸 發夢同佢讀同一間青衣中學

同做倫敦金無朋友一樣

夢見佢學堂畢業嗰日有好多女去同佢影相
有冇人有圖？
Caption仲要係咩勿忘初衷，一堆狗屎垃圾

最重要搞屋企人

我都叫做聽過下佢個名 除咗佢中學杯過人
同埋佢中一嗰陣廢到要留級
咩叫”揀得做呢行” 實情係你廢撚到讀唔成書 得狗先有得你做咋

尋日見到有個post有佢
有佢同埋另一個以前一齊bully人嘅同伴 最後齊齊做狗

呢道嘅#402 有
[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(2)

出席遊行 完結 好好休息
出席集會 做好分工

每次都要留力
因為呢場係硬仗

唔每次都出 就會輸

法國黃背心 以致所有歷史
都不會一次成功

更何況依家正面對柒婆 極權統治

香港人 撐住！！

我見嗰啲同佢合照賀佢嘅女仔朋友
呢幾日有post啲金鐘嘅story 又有屌啲黑警

自己朋友做狗就支持佢
其他黑警打義士就屌柒佢地

有冇夢見埋佢啲好朋友呀？

一定要繼續同佢 d朋友做朋友

癲狗金句 記你老母

有幾條女嘅ig 同佢好似好熟
成日約食飯

睇到果句真係笑撚左

慘lu, 連你餘下既朋友都係對你得小小信任
咁一定好快斷六親

明白！

大陸人都好支持香港警察!
有十三億個朋友，全香港邊個職業比警察更受歡迎
早D上去識朋友啦

識佢既千祈唔好伏佢當住佢老母面屌佢老母

知架喇，明架喇，連登仔真係唔好騷擾佢地朋友

夠薑搞我地就預咗啦撚樣
你話唔好搞就唔搞？
你唔係打得我地好撚開心咩？
搞到你家破人亡呀撚樣

thx

連唯一既朋友都就快冇埋

中二病

都啱既 知識水平都係咁上下

其實中二病係每個大人成年都一定患過
但係亦都有班人到廿幾三十歲都未好返

你狗嚟㗎昨 搞邊個洗問你意見？

千祈唔好較到啲狗冇晒朋友，令到佢哋生不如死，會畀愛護動物協會強烈譴責

我諗佢應該係覺得而加呢個世道識諗野既人愈黎愈少
所以，經過一單又一單既示威事件，佢啲朋友會愈黎愈唔識諗野

傻仔

宜家會係佢

以前學校大把人叫佢做峰狗
都估到佢第時真係會去做狗

亂講野因為人地 又 射鳩你啊

禍不及家人呀！千祈唔好搞身邊人！

冇學歷散仔係咁上下